[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3179)

又唔開

屌你老母

onw

塞內0:2完場

想點撚樣

維京入啊啊

嬲撚到訓唔著。嬲撚到岩岩打左個飛機。
食啦挪威佬！食精啦仆街！贏兩粒都踢走我4400蚊！我叫你食精呀！

柒頭唔開又搶

成撚日唔開post

賽0-4ok?

其實你個問號錯左

我屌你老母

維京

求其啦

屌你搶1001個條人 block先

求文尼比多球

咁咪用我個po咯咁多廢話

咪冰 刷埋佢

即場大波100% 唔中問我拎返

你咪撚傻閪 你邊位

有位巴打10.5b
買左10k 個位
醉醒未 一齊嗌喇

ok allin

我想推架

維京玩撚完未 贏波啦屌
贏波我抽位手足一齊食雞翼餐

lm

ok

挪威佬去吞精

黑撚到傻 jump到傻閪 想戒賭 搵錢

gchi

文尼入未

維京佬0-0ft confirmed

呢期真係黑到仆街

Same 已經唔知係啲波on9定自己黑

維京又輸

jump撚到傻狗

入埋角球
神miss

。。。屌有username你睇問我係邊位。。點接阿大佬

10.5 11.5 穩到

唔係冰角嘛

維京應該差唔多入

想jump

集氣
差一個

幾耐on9先會賭黑鬼

屌你老母嬲撚到我出煙。賭波真係會令人痴撚線的

買左咩

貪錢vs貪錢

爆我8.5 就停角？
快啲刷角 等手足派我 買咗150

9.5s 加一場愛超

1c

我呢 決定咗 會戒賭

快手集氣刷多兩位

點解唔出keita balde

cccccc

維京我屌你老母咁撚樣讓鳩人
成多斷腳

希望各手足贏多d 小弟專心賺錢儲錢算了

點解唔出c朗

10c 完場好了 10.5 11.5

Why 正數好多？

師兄jump幾多錢？

睇佢都唔少

維京想點撚樣呀

多少唔係問題 賭到自己攰 一日贏一日輸 點都輸比佢

維京屌你老母

角啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
唔好玩冰

好想講 好後悔學咗賭波 搞到依家廢青咁 專心翻工了 各位加油

唔好神級中位數

係。戒到就好戒。
我賭左十幾年波乜都化哂
明知呢個遊戲係百分百輸硬

9.5s表示頭先有8.5b好後悔無跳船

唔賭波生活幾好

唔好賭喇巴打 玩100幾十咪算

睇落會冰到尾

勸大家 量力而為 賭係唔會贏錢架 除非本多終勝

11 我跳樓

10.5 11.5 cash

睇落會10c完

我以家既心態真係10蚊都唔想輸比佢

唔好玩咁大[/u]

最憋大把人無節制呢

$280

其實你輸左幾多姐。講唔講得

得番10分鐘

比隻c黎

係 百分百輸硬 輸又會燥 贏又以為自己好勁 根本賭真係會害一個人

賽入多兩粒啦

收到收到

你講玩咁耐定依排

兩樣

停哂角

我都好後悔賭波，仲讀緊書無翻工，但越賭越大輸到個個月都乞衣咁

買咗依場主隊 咁既數據一粒都無

yes 賭會窮真的

塞內入波呀

呢排輸多少

屌你老母維京射17中1 傷殘隊？

狂刷角呀！

入球大已死輸埋真係可以死

有贏就心雄唔cash out
輸就不斷入錢追數
唉

4皮野買股票好過啦
痴撚線你買咁大。仲要買親都輸

輸錢事少 輸埋自己 沉迷 先大獲

馬會真係終極大boss...

起碼巴打搵得返 唔係借黎賭

所以真係想戒賭啦我

價值觀扭曲哂。。。

幾歲 ？

真係9c 完 大家唔會再見到我

聽日見

算把啦 咁樣辛苦錢 搵黎派比莊家

戒啦 培養其他有益既興趣 例如叫下雞

唔係一球到尾呀

未完呀

唔好咁咁我寧願我輸

冰左20分鐘

就0:2

係架 我初頭以為自己控制到 慢慢慢慢咁 之知食屎

維京幾撚時死

最後 連c雅 有冇

塞內入多球

垃圾主隊 攻又攻唔到 又唔識落底 抵你輸

不了 努力翻工賺錢投資好過

娛樂下啫

我會上黎吹水得賭 應該真係戒

屌 穿盤未on99

維京你老母化蟹
全部一人斷一隻腳啦

買波就三四位數轟落去都無感覺，食親飯就幾十蚊都好著緊

維京準備空難

0:2未呀

初頭真係娛樂 但唔知點解d注碼越黎越大 追數依個心態真係害死好多人

同感

投資既話你淨係買公用股 銀行股啦
唔係又同賭錢無分別
大有大呃 細有細呃

真係神級中位數

未去到你咁誇張 我對食好有要求

大家賭細少少真係 唔好成日見有大戶贏錢 跟住自己都買大 真係會害咗你 唔講咁多

話莊家無同啲球隊有接觸我切都唔撚信
9個角真係冰封左

咁係因為我輸到無錢開飯

斷腳啦 屌 攻都無攻過

走數狗你好

10c未

3分鐘 2角 快

我曾經都好似你咁 然後學都無返 仲要唔知錯 以家比賭害咗個心態

你賭左幾耐？

屌你老母 15分鐘1:0 90都仲係1:0

心態真係好重要

煩夠未乞衣仔

維京絕殺未on99又白賭

我有時連搭車幾蚊都慳

岩岩都仲賭緊 又會無啦啦醒覺既
不過我諗你好快會賭返

5年up

9.5b

不了

唉 9角冰到咁 玩撚咩

我輸到連車錢都無，要喺屋企搵神沙增值十蚊先翻到

俾我揀過 我一定唔撚會學賭

補幾耐

唔派我冇乜野
不過做唔出就唔好講

屌你老母真係九個角
我九點五角大買左4500蚊

學生哥 加油 回頭是岸 好多學生就係咁死 攞啲錢去娛樂下啦

好似打完飛機 聖人mode姐
有錢又會賭放心

0:1完了吧 又玩鳩賭仔

唉 我5k

yy

同感，由14年世杯開始 輸左30萬左右

你撚我？比多個啦

快撚啲啦屌你老母

屌你老母 又穿唔到盤 垃圾nigga 仆街冚家產

難聽啲講句
你仲低賤過乞衣

無錢就會戒賭呢個先係真理

一球都無

屌你老母

我year2 賭到 gpa<2
之後就小賭了

miss 12m 無計

一年輸咗幾萬學生哥無收入得零用

畢到業得啦

jump 得 再見

mane場場都miss 莊家朋友黎屌

可以廿幾分鐘妹到一個角都無。好撚野

我記得我中學嗰時 未夠18 又要學人賭又唔返工 一個月攞晒啲零用去賭

唔好咁

候格 0-0 頂撚住

屌你老母閪啦維京

今日輸9k

維京0-0

維京真係要blacklist

收錢，恭喜

襯後生就由今日起戒賭
無老點你。唔賭會發覺好多錢剩

侯格頂能左成場

我屌2條射埋得1.5倍

陳生carry

維京垃圾！

更新一次 我買咗主 31射8中 1球都無

9.5s竟然頂到
有無手足

咁多場波竟然可以啱啱好揀中兩場00買左大波

停撚咁半個鐘角抵你成班黑鬼輸波 又唔攻

here

又然

仲有白蘭

有呀！斷左維京

明亮9.5b 提咗大家

戒賭？

好早買的

信念

有，但我玩幾百
見好多玩好大嘅巴打9.5b針

不賭了 聽日cash out

u are not alone

球証食左幾角

我入左1.5/2大 文尼好波

垃圾非洲狗 睇住個角黎踢

半個鐘一隻角都冇
應該下兩年再見
全日輸9k 點玩姐

0:1完場我人生都完啦

戒啦。唔好望返轉頭
係男人就比啲口齒比自己

真心戒 唔賭買野一早冇事

明亮 8.5b 8c完 9.5b9c完 cls

得閒上黎同大家吹下水算
本身想追返5k 算
而家真係立心戒

非洲杯角球個莊9成開盤開得幾準
上半細角,下半就大角
上半大角, 下半就細角 開初盤角低一c
大家可以研究下

等我block咗 頭先2/2.5 球大 8.5s 嘅手足先

屌你老母中同 教我賭 我屌你老母 搞到我心態勁差 成日mom 比分

聽日696對榜尾山葉
696

單日輸20K都試過
唔好咁快灰心

踏上這無盡旅途

祝各位手足斬馬會
我真係灰心了

強陣

me2 1場波都輸到

係咪要 回饋下

個條仆街 一世記得

##f 返pt 儲左一皮
今日心引起搞一搞又冇哂

其實我知自己一定戒唔到 但我依家真係要控制 明明冇波賭都咁

我ex教我賭
一開始大家都玩十蚊
之後輸到仆街上哂癮
又搞到無錢岀街搞到散埋

準備cut 馬會

你個ex都幾仆街

同埋賭好影響心情 一陣成日同另一伴嘈就唔好啦

女教男賭
我係我家姐ex 教
賭左兩年 次次都係玩到清袋

有無人覺得黑人杯好假，假到有點on9
點解明知1X Bet贊助個賽事，我都仲玩。。。
我玩左黑人杯咁耐，都唔知有無中過三注

最癲試過早起玩美職mon比分都唔止仲睇直播，由朝玩到第二日凌晨，不斷loop

訓醒整條 日假 5x1 旺下大家

賭到冇哂性 我寧願玩下馬都冇咁痛

我以前ive個時都試過 56日馬拉松 仲要輸錢 諗返轉頭 你甘心呢

祝羊

此貼為證

戒賭了 只會上黎同巴打們討論
一蚊不買

咩都唔做，等收錢咪好
做咩要去買角球 輸多350

很好

個身體都虧埋

荀盤對家, 大熱對家, 重飛對家
半角細全角大 半角大全角細
可以研究下

有錢收咪好

所以戒得就戒 玩細d 直接訓睇比分 玩大自己緊張就mon撚住

賭波馬拉松
呢到個個都係咁

本身有8.5角大冇入到
最後入左9.5 時也命也

角球以後都唔好買啦
任佢舞 邊有得計 得個估字

我唔得了 心態唔得

呢個真 好多巴打都成日由早賭到晚

呢啲乜盃物盃先假，莊家話曬事，一年前世界盃頭一輪啲強隊出曬事，死幾多人

聽日
埃及[-0.5/-1] @1.7
南非[+0.5/+1] @2.1

有冇咩提示

依家5點
仲咁多人上黎9up

介賭po？

唉心好累，跟下啲大蛇或者啲燈閪反手就算

埃及應該唔夠膽搞
南非真係自己睇路
出哂名假波 之前有記者捉哂

賽後報告

真 唔係串 但岩岩8.5s買個下有c買唔到 跟住出黎買高水9.5s 買到就針了

非洲杯臨尾先好落
睇下必發會有幫助
初盤角盡量唔好買, 等即場角大/細
利申: 我都係跟緊一個龍珠直播主玩非洲杯

巴打收7k 唔洗咁串既

馬會真係
成朝一場波都無，搞到大家個心囉囉戀嗌戒賭

到底有幾多個職賭

唔好睇場面買, 多誘盤

上半場個個角盤決定命運

廢青

下個月返長工
玩埋今個月 應該見唔到各位巴打

勁過你，我係廢人

咁都重生存到
世界上冇廢人既 起碼係賭波你有心得

real。。。

做翻個文員仔算

各手足早d訓

晚安各位

晚安

希望大家諗一諗賭既唔好 當然我只係同有影響到佢生活嘅人講 贏緊錢個d就繼續贏啦

我睇緊 企鵝直播 都係大陸同胞 帶路

四點睇多次 睇下有冇大變動先

Cashed！

岩岩追post見到有手足打j都post上黎 cls

龍珠 有個講粵語
叫老達粵語頻道

我Luke shaw勁中

係 我23歲都已經好後悔接觸賭
由最初娛樂吓 到而家想追數 個心態已經變咗
雖然輸嘅錢唔算太多 但感覺浪費咗唔少心機同時間
我都係時候慢慢抽身
不論輸贏 大家記住要平衡一吓自己心態
最後祝各位巴絲勁中

訓醒9.5s初盤都收到

屌 文尼得一球 走盤

屌
我買左6500

假波逼害 停半個鐘角

摩洛哥

訓左9個鐘 好爽
Btw維京 屌你老母

貝寧幾個角完 3點幾話9個C完

同巴打一樣

河床12碼？200？

【本報訊】九十後青年昨離開大埔住所後，登上附近屋邨高層躍下，被保安員發現倒臥一樓簷篷，當場不治，其母接獲通知，到場哭崩暈倒，需由救護車送院。警方無檢獲遺書，但在現場檢獲一張注額二百元的輸波「波飛」。

墮樓青年的遺體由仵工舁送殮房。

輸波「波飛」
墮簷篷頭部重創

墮樓青年姓葉，昨晨十一時許，他前往大元邨泰欣樓一樓層，疑跨過走廊欄杆躍下，直墮一樓簷篷，頭部重創，倒臥血泊，保安員報警。救護員趕至，證實他已返魂乏術，消防員將其遺體抬回大廈內，警員聯絡其父母到場認屍，母親看到兒子屍體情緒激動，淚如泉湧，不停呼喊：「唔捨得你，唔好走！」更因傷心過度暈倒，由丈夫在旁攙扶，警員召救護車將她送院。
警方封鎖現場調查，檢獲一張馬會足球投注彩票、一副眼鏡及一對「人字拖」，但未有發現遺書，墮樓原因有待進一步調查。據悉，該彩票投注昨凌晨一場挪威超級聯賽賽事，於特林素與莫迪的對賽中，以二百元買莫迪贏，惟賽事終由特林素以二比零勝出。

屌你老尾莫迪差個幾分鐘都唔頂埋佢

都叫cashed la

盤田係696剋星?

但係696強陣

大宮松鼠咁荀有平手高水買？？？睇黎要輸波。。。

琴晚2k5>4k5>3k

3200> 6000> 4000 > 0

如果固定每日贏到1000
算唔算多

算

贏=+1000
輸=-1000
計埋一日賺左$2000
一個月30日就60000$
返工做乜

第一場角細咁高水？

波杜打假咁明顯

神船有無強陣?

好掛住賭波馬拉松

屌你尋晚角大逼害日

屌 黑豹差一角 屌那星 停角停撚到完場

頭場大波？

依幾日啲波
係咪玩本大終勝

加時買左50蚊摩洛哥晉級過下手
貝寧踢少一件之後等收錢算
結果

未買過4串5
4串5係咪斷一關都有錢收

係 但點都蝕幾廿蚊
純粹當買個保險

好過無 有返條屍收
咁今晚試下玩4串5

而家啲日本波做咩5:00

一陣有3賤

三賤搭西花 鬥賤

俾啲尊重我哋實力箭，上場先贏盤

今場買3賤啦

696強陣穩？

未有陣

頭場心跳派錢？

琴日出3關 輸頭關 兩關走盤乜撚野事

心跳 696 松鼠盤
之後留錢聽日買馬

諗起上季心跳對神船補時19分鐘追到3:3個場有無人記得

Asw要左696大家睇路

Asw 696

今日想重注櫻花直接客勝

新潟天鵝
神户
磐田

利申 尋日全針

琴日輸9k
重有2k係手 應該追數定收手

追！
針咗10k

追

唔賭唔知時運高

針埋係11k

船

本多終勝

俾班女迷？

買1k兩條4串1
定2k 一條三串一

3k
8串1

整條8×1
可能反cup！

追啦 我都輸淨一千

笑 琴晚先話收手

如果佢係低水果面就開硬，咁搞法神船又贏

訓醒就想豬埋佢

財散人安樂

Jump 9k 同 11k分別不大

留意多d Luke sor tips 買對家 可翻本

我就已經留意左三場
一陣就買埋佢
如果中左派

Lm

星之力

係 打牌仲好屌老母 莎莉=馬會

攞翻d錢出黎。。。

lm 戒賭啦

仆街琴晚比馬會屠返
今晚再贏唔到就收皮算！

買紅鑽

又屌 多謝河床12m 炸糊 我輸少d

10 512

asw要696 同水手
點解對到啪啪聲仲要出黎燈

Happy星之力

戒賭啦 仲黎得切

文尼 12m

入多一千

我有

留tg

血鑽不了

明日花is who

我都好想睇 我加多一蚊

三箭強陣

女優黎

5點all in心跳定沉船

不死星星

識買了

三串一角大
點睇

696
西鑽
點睇?

唔假就係

ASW
橫濱水手
696

又輸

水手買對家，賤種黎

sameroad

船就啱

大家好

696 輸埋

咪撚煩

神船有冇小白 韋拿

三箭點睇

我覺得唔係贏就輸

飛

仁川聯外圍盤幾好 估和

心跳
水手
696

今晚好多波賭

輸埋琴日場挪超
原來宜家17中2

我買+1

中哂

勝利船轉盤

神船派錢？

仆街心跳有出杜拉格斯

好撚勁條友

心跳超強陣，買半大

前日到而家4中1

角大allin

請支持696

p牌仔

asw

三串一

696角大
水手角大
西鑽角大

咁又點

asw 出696

神戶
大板
696
浦和
大分
大宮
大邱
有冇同路？

全單頭

頭場半和有無同路

神船了

重有無人未上船？？？

唔買神船 唔好話自己識賭波

西鑽不了

Fit

清水鼓動 100% 唔中問我拎返

今日日假好多波都伏味濃，大家睇路

水手大波波

一個主場排18 一個作客排18lol

半和

大宮點解高水平手盤

清水主場現時天晴

但乳雲黎緊，下半場可能大雨

各位執生

唔會和？

Yup

清水 同 神船是世仇

上次神船打架打到仆街就係清水

5Jul19
摩洛哥 雙 ✅
奧特足球會 盤 ✳️
烏干達 9.5s ✅

神船讓好可能豬半

有出恩尼斯達同韋拿
諗唔到點解唔買佢了

清水盤

真 主場點輸

杜格拉斯

和其他

杜拉格斯

今日啲日乙鬼鬼地
大家買大波買細注啲

日職推介兩場俾大家

1. 清水心跳 9.5 / 10.5 角球大
2. 浦和紅鑽 半大全大3.5入球大

屎卓入多粒啦

小白船起航

有即場 都無人播

神户
新潟
磐田！

696 cup未

我明神船9.5s

696 cup 紅鑽cup 派

你昨日係咪勁中果條5串一

9.5b confirmed

碌ching我昨天5x1斷了一關 好不開心

696 吸夠飛 穩了

清水坐和望贏

我以為你尋日反底
原來係俾假希望

想賭球 有無水？

asw要左

梳水呢

頭場半場咁好分
2倍起跳

中哂有冇幾皮？

職乞準備standby 696反cup派

廢船

一皮

慘撚到

論近況，三箭表現每況愈下，相反櫻花愈戰愈勇，因此客隊今仗勝算較高。

三賤點輸

斷邊場

是你令我再次找到心跳

勝利船升到2倍

神户超大船！

賤到馬會要講真話

買果陣平手盤 而家讓平半

水呢

696好似太好分

asw 要左一定skip

狗會都撐船

咁就大劑

乜野升到兩倍轉咗盤緊係高咗水位

心跳定上船好

清水角大揮揮手

心跳降盤降水 要了

最新梳析
神船最近雖有反底跡象
但作客成績一直不穩定
開季至今只得三場勝仗
而且對fc東京一役中有假波之嫌
相反心跳最近亦經歷反底
而且有主場之利
過去五次對陣心跳取得2勝2和
種種因素下尾盤竟落至神船讓球
明顯想引市買客
今場心跳預計可坐和望贏

支持

清水搏半格，神船半搏全

又諗起神船10連敗個陣場場都有人追
feel到夠鐘斷欖了神船

梳蛇

有咩網睇波?

yy 要咩

Ok gunnnnmmmm

懶人包

冇人要角細?

Thx

角大！

明亮

心跳

6點先買

巴打其實你有冇訓過教

我覺得盤口走勢利好下盤

真

神船10000

心跳盤+ 和要了 希望中

波賭=強大咖啡因

陳sir買咩

琴日挪超咪又係比人炒

買乜好！！！

神船

普度司機 又放緊假？ 幾個月冇見過佢

半大

跟

重心：日本波唔好買咁大

曾付出幾多心跳

與明神同行 明亮今日要贏了

3場全格派1個500

真 假到你唔信

半和24

來換取一堆堆的。。。

me

我

心跳太大船 即場玩角算

我了

I

有咩波可以買得大
求水

懶特別系列

馬會有

kk

感覺今日日假平注全部買晒主唔使輸錢

清水大船？

船大船

買！

神船半客

696
3賤
維他奶
三神
天鵝

咁多主

船禁屌

角大定角細黨

6點有場

角大24

呢幾場提我地避？

大

我買

要對家5串31 會中4場

神船禁屌

明亮要左細

手足
asw 696同水手

唔信呢d

Gun
No need think

祝贏

有無cable link

心跳被超級屌打 針了

屌$50no goal先

Gun

咪廢話 你要乜

一開頭禁屌即係好快會禁屌返轉頭 信心跳

心跳頂撚住

波post asw 2.0 要乜 快講

I can feel your heartbeat playing on my right side

香港點買你個名

邊個係

日職有邊場唔係被禁屌嗰隊入波先

Anti more

反摩

最近都要羅湖啦 我日本帶返黎的

死左

-10c

覆左啦
潛移默化左

有冇過關飛 plx

Me

跟了

開左波了ching

Gchi!!! 祝全中

半大24

角似好撚細

落到8.5了

又黎fc岐阜
大波得唔得

你老死私食

9.5已中伏

刷呀！！

696強陣

刷角未

仆街了

Sorry 今日冇去到

im

清水健入未

刷牌未

扮左好耐琉球叫都無人應

2.5B順利GEL

今場唔好買，水鬥水

Fc首爾入未

40比0了

刷牙未

未

買左大

呢隊撚隊已經入魔
邪氣非常

跟咗 依家先覆啫

入波未

乜柒都冇

可以訓陣先
訓醒再黎過

自從比人破左主場金身就無正氣過

買左心跳穩 神船等死

岩岩訓醒

勝利船快入

琉球主場唔買唔好話自己識賭

神戶勝利船 1:0 名古屋八鯨
Goalllllllllllll

炸

心跳fg

7.5b 有冇手足同路

8.5b 針

唉

入咗你老母個閪入面？

Hong Kong people very funny

2.5大 1.4又撚

LM

又低水撚狗

釋放角大

nana出嚟先定神船入波先

7.5b 100% 唔中問我拎返

心跳入先

比人入先

垃圾船咁廢邊識入波

10000

點解呢兩隊閪波可以0:0

似終身監禁

屌你老味..上個post ...件銀樣係咪傻的

屌你老母 一格都唔跳 買6.5b算

狗會個角球賠率停咗好撚耐

入波未阿

6點d波點買

驚佢得4 5隻

重注新潟

無啦啦 7.5 8.5落飛

角大跌成0.13邊個咁重手

一顆心扑街扑街的狂跳

角大2.07>1.94

你了

釋放半大

7.5b 跌到pk

7.5b重跌埋水 好撚多人大手入左啦
避一避先

1:0

半場先再入角

1:0！！弓

Goal

心跳goallllllll

20

心跳比多球

西船

心跳Goalllllllllllll

心跳goal

係
明亮哥已經唔係指標
時中時唔中

Heart Beat

清水鼓動 goallllll

連登大船又沉

有心跳了 快半大

頂 垃圾船

比少少力比多球半大先

入波多過角

有無var

心跳goalllllllllllllllll
神船

叫撚左西船打109架喇
個教頭躝啦波都唔識教

fake?

AI 第7口の清水fg~~~~~

西船 一買就西...

道拉格斯勁到

希望早水全中

又中

完 垃圾船 取消關注

西船連續5場fg
見到即買主ng

角大未啊

shaw sir勁𨶙到

7.5角點解企到咁硬?

船作客廢到

中

全中抽1派

會有8-9角 世界中位數

第八口未

閪水穩到

1:1

好 同哂路

馬會睇黎知道會有幾多角

廢船cup啦屌

屌你老母玩秒追和

1-1

陳7

6點第8口

無啦啦傳到腳邊

半大 吊

半大無買好撚後悔

半大已釋放娜娜繼續守公廁

同上場劇本一閪樣
針了

Gchi 祝羊

角呢......

1:0 Goal2019仲有人買神船

半大搞掂

屌

買左3/3.5 細手足典算

陳7撚狗

1:1 goal 2019 都唔買神船

半大先收

???

半大cashed

0角

入球>角球

半大收錢
成班心跳係度gel笑死人咩

點解冇角？

咁快追和

係

屌。。。
做，fg唔撚得嘅？

神船贏又硬啦
又踢假
同上場一撚樣
入一粒追一粒

似4-4

神船個後防 日職最廢

似55

細波已死

似66

刷角呀喂

似77

有無link

一gel頭就追和

勁

話撚左半大

我船cup未

買10蚊冇柒頭練心先

都未完場

唔好BIN人啦

攻擊線無左王子之後變左日職最強
比韋寧頓踢仲好

迫害角大

半0全0

咩中位數都細

無角

有無試過全場一個角都無？

想睇半0全10破紀錄

張飛我諗最有難道係紅瓚個場

有

2球完啦好嗎

我今好有信心紅鑽贏

十角派一 諗起就興奮

祝win

feel到依場有紅牌 紅牌gel

想d傻鳩仔唔好gel頭姐
asw d fd
摩洛哥12m

琉球都讓人半球
上次對甲府 我屌你老母

有10C我俾你屌
35分鐘0阿

摩洛哥害咗幾多人

心跳禁屌到

仲係0c

見佢出局心都涼哂

明亮輕鬆贏

全場有6隻都偷笑

即場角球點部署

一陣我花 水手半大

角球開1.5大？

你呢3場，唔會中多過2場

好

6角得6角 仲要開9.5 all in細

7.5s

下半場一定全10 Gchi!

半0全？

Cup未

半0全11我依1000$抵輸

0

YY有無睇岩邊場

2

唔好亂講野

Im

10

輕鬆到

半大只需幾分鐘

Feel到日職史上第一次零角球了

等4.5b all in

呢到好似有個傳統 就係見光。。。。

all in 3.5/4 s

又黎波大過角

5.5b

696 強陣

今次好難下

玩呢場 不如買下場 講真

下半場18角都見過
些路迪

半0全19

今次連差d有角既機會都冇

上半場0 下半場18？

5.5s

莊家表示半和 nba 屌爆個半細

6點玩兩場算

水

上半場2角
下半場21

Nba半大就是爽

巴打
記得你

696 水手 西鑽？

半場0角準備

聽日要撚硬臭腳 仆街西東輸左我十皮

半大易過全大

嚇撚死

紅鑽半大

YY
買咩

696咩陣

冇c

半0全7 我估呢場
殺哂d 追角細

9.5已死

重講9.5
諗定下場好過

不要再說了

3賤

有冇人睇live 兩隊都唔落底？

神船24

水手角大有無

心跳生性比個全格黎

水手2.5細

落雨冇人爆底

8.5b針 點補好

心跳禁屌到咁都受讓

十角派一200

下場啦

半0角

唔好補呢場
揀下場 真心鬼呢場

生性 比個全格佢輸哂

5.5開到先小紅出尼先

1

咁樣不如補多注no goal啦

清水2.5S 仲頂唔頂到

sure

天鵝盤輸左問鵝攞返

咁不如買一邊ng
補本

半二全二周不時

我陪你頂

有無大神出水

角細gel duck

Same

7.5b等死

感覺696讓少左，水手讓多左，松鼠平手太抵

上邊好撚核突

半和cashed

全部買低一格
696主勝 水手買下盤 松鼠半和

6點買3賤?

論近況，三箭表現每況愈下，相反櫻花愈戰愈勇，因此客隊今仗勝算較高。

清水9.5S有咩對策

請用善用block 功能

仙台橫濱

屌 好想嘔